友達以上 戀人未滿

有無巴絲都覺得比人拖緊？係咪一切因爲佢唔夠鍾意你

冇

我對你

係，佢好似搵緊更好嘅人

已經超越左戀人啦

最撚憎呢句

我都覺得係唔搞鍾意 雙方都鍾意唔會拖好耐

好sweet

你啲精好甜

一陣又成班基佬想追我撚含

你有無同佢表白過？

純粹想形容個狀態 巴絲有呢個情況嗎

漁翁薩網緊

正常如果好鍾意 係會好想擁有佢 唔想比人霸佔到佢 對不對

形容sp關係就最啱

咁你地會做d 咩/做左d 咩先覺得係呢個stage ?
你男定女

呢句說話冇乜意思～
對於異性一係就朋友，一係就情侶
友達以上戀人未滿某程度根本就SP關係
所以唔好咁自欺欺人

對方講過其實鍾意你 但又未ready好做情侶

但只係果陣未有一方表白所以未做情人姐？

似未拍過拖嘅人會講嘅野.....

正常係想陪伴對方而唔係獨佔

意思係 如果係好鍾意對方 應該會好好珍惜佢 同佢表白 等一齊機會唔會錯失⋯不過都係一切佢唔夠鍾意你 都無咩好講

唉

其實講白d係咪即係比佢收兵

咁要睇下佢身邊多唔多異性？

重要節日約都唔出街就知咩事啦

唔約就更加知道無機會啦 有啲野唔洗講到出口 心照啦

曾經專登去聽佢彈琴唱歌 一個星期後佢就同咗另一個男仔一齊

都好既 直接了當比你知佢心意 好過次次應約吊你癮

靚女？只好羨慕人地大把貨

佢係好social既人黎
但同佢出過街留意到whatsapp搵佢既都係group居多

又未必係收兵咁難聽既 又或者佢咁social 真係鍾意識多個人 多過真係鍾意你？咁要睇返佢份人點

i know that feel

有時都會覺得好辛苦～

分享下

好似感覺比人friend zone 左

你道出真相啦
如果佢係真係鍾意你
唔會捨得俾哩個狀態出現

每次都同自己講見埋今次就唔好再見啦
佢只係等緊一個佢真係鍾意嘅人
就會想拍拖

內心小劇場會ff佢唔捨得自己
可能佢唔捨得嘅只係一個垂手可得嘅sp
雖然我地出街似拍拖 唔係淨係性
我唔敢打破而家嘅相處

假㗎
唔好浪費自己時間啦

表白衰左？

拖唔拖都係你自己選擇等佢姐，有時畀多啲時間佢諗吓好過玩你/hea你

唔敢表白 驚無朋友做

肯定係 想要個更好既 不過佢地唔明 一直搵更好既伴侶根本無意義

一見到 友達 依個詞
只會諗到 AV

剩係睇前段個陣諗 如果佢一直拖住你都唔同你一齊 係咪連見都唔好見，朋友都無得做呢 但睇到你講你地有過性既關係 我唔知你另外一方係為性定為愛

多數唔係表白不成 最後先friend zone? 無追求過既關係唔係一直都係friend

祝佢搵到佢認為更好既

成日都唔會主動搵你 但唔搵佢一排又會主動搵返我 姐係點 係咪都係備胎

本身好friend 之後發覺自己好緊張佢 以為自己無野 但原來佢好重要

一樣呀 你做主動佢又退 你唔搵佢 佢又搵返你囉

心累

如果我遇到更好既人應該一早唔再花時間係佢到 女人有幾多時間可以去等一個男人

咁更加唔駛等，男人鍾意你你一定知，要你等姐係就算以後係鍾意你都唔係幾鍾意你

唔敢表白 唔想連朋友都冇得做所以維持係呢個關係算

已經一個禮拜冇領過計 驚係佢屋企有野要處理又唔敢搵佢煩佢

你鍾意你呢句夠中肯

好想知道成日都聽人講 唔敢表白因為驚朋友都無得做 但你地係甘心覺得做朋友已經好足夠 定其實心裡面仲想留返個可能性比自己

我做咗主動好多次，好怕完sem大家會唔再frd，自己都成日亂諗嘢。知道佢忙，但更知道佢當我係好啱傾嘅朋友。主動咗咁多次我都攰，你又真係唔會搵返我

試下幫佢素股

啱呀 明明知道係中意你嘅唔會忍到唔搵你

我好掛住佢 好想煩佢

成日都覺得為咗一啲唔會有結果嘅感情而浪費自己時間好可惜，出去望吓周圍其實有個更稱心

唉…我都係咁
表白咗，除咗sex之外嘅都做過哂
佢話想了解多啲 慢慢增進下感情先
對我又忽冷忽熱 好辛苦啊

same same ching

友達以上， 戀人未滿，都係兵仔一名啫

Friend zoned

咪即係繼續俾假希望你 拖住你 繼續享受你對佢嘅好 而佢又唔洗付出

同你差唔多 佢會搵我 但比例上係4比1

lm

冇
冇乜人同我曖昧
更冇人鍾意到要同我一齊

拖咗半年好走啦
再耐啲就走唔到

呢句同收好人卡差唔多 好聽d咁解

簡單講句
愛你又點捨得傷害你 唔俾名份你？
自己諗下啦
等夠傻夠就好走喇
留返樽鹽俾自己啦

利申 過來人

啱，一係成段都用日文，要用中文嘅一係你將「友達」改返做「朋友」

Lm

會慢慢忘記佢架啦 不過一直都有傾下計出下街 真係好難話忘就忘 唉

咪即係好朋友，唔好諗咁多

唔好傻啦學下點樣對自己好啲啦
呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得 覺得唔開心唔舒服就果斷跳船啦 佢一直拖住你唔係因為仲諗緊或者係培養緊感情 而係因為佢自私 唔想冇咗個冇條件遷就佢對佢好嘅人 你唔係唔重要 但係邊個都取代到你咁囉 無論男定女都好 一feel到對方拖住你就好死心啦 因為真心想同你一齊嘅人係唔會想你有種患得患失嘅感覺日日都係到等係到估估下 你永遠都唔會知道佢點諗 所以不如及早離開 你輕鬆時佢又可以唔使搵藉口拒絕你 雖然係好痛 但係都好過你日日係到煎熬唔知想點咁 仲有 如果攤完牌之後千祈唔好做返朋友 朋友呢啲嘢真係差佢一個咩 唔係你真係會時時諗起佢 佢未拍拖就ff自己仲有希望 到佢拍拖又要hurt多次 真係唔好以為自己係聖人啦好冇 痛完咪爬返起身 老土啲講句真係時間沖淡一切 過多幾個月識到新人你真係會覺得依家嘅自己好撚柒蠢 同埋好撚柒on9 朋友就朋友 拍拖就拍拖 咪撚搞埋啲乜鳩友達以上戀人未滿嘅濕鳩嘢啦 真係覺得自己大把時間哂咩 一世人已經夠短 咪哂時間係啲唔值得嘅人身上啦

贊成

我都覺得係

I know that feel

正評中肯到爆

佢係鐘意你 但未鐘意到想做男女朋友既程度
其實呢個道理個個都知 係唔想接受咋嘛

大家一直拖住對方想對方表白，去到最後大家都有各自嘅另一半

鍾意你 但係唔想做男女朋友 咪即係其實唔係好鍾意囉？

所以咪話只係少少鐘意

狠狠的刮醒我吧/_\

睇到好想喊

唔值得

燈娥撲火。。。

如果可以咁灑脫 就好

如果無一齊都搞到咁痛苦⋯一齊左都未必開心得去邊

係我自己捉得太緊 佢半日無搵我就好灰。。。

同你一樣 上心得好緊要
點先可以冇咁上心

搵其他野做

道理誰都懂，
但點捨得斷聯絡..

試過比個男仔咁講
然後
佢拍左拖都無同我講

睇到你地咁樣就算唔識你地都覺得好心up但係都知你地應該意見接受態度照舊 不過唔真係仆下又點會學精呢所以真係蠢埋今次好啦 下次唔好再俾機會人玩自己加油

或者當有日死心後 就會好狠心呢！

即係觀音兵